港大土木 得 20K ? 連登仔同我出黎

解釋比我聽原因

可以再低啲

咁應該幾耐60K 好冇

其實可以再低啲

連登仔個個50K月薪

Consultant的話無20k唔奇
細main con都唔奇

不留都話18 19k, 一年加幾舊, 3年咪20k

Grad E 咁上下

其實你搵到未

一早講左爆煲